遇上友好同事 但其他人話佢係鬼

遇上友好同事 但其他人話佢係鬼 應唔應該信佢 同 繼續友好落去

利申：廢青

同事本來就唔應該友好 點頭之交就算

何必捲入風波

唉 始終年少 想法太天真 可能要奶過野先識警惕